[笑到你瀨屎系列] 老師最驚邊類嘅學生？

叫Tom嘅學生，因為。。。

因為 湯(Tom)告魯斯(老師)，無啦啦比人告，係老師都驚啦

世清想做鴻福郎接班人？

有無咁好笑🤣

係Tom冇告老師

佢在地，我在天，大家係互不干涉

蟻多嬲死象

兩種都得

收手啦 幽默感係勉強唔黎

便秘有救了，笑你到爆腸

扯咗